有無遇過錯時間對的人

想聽故仔

對的人 好難錯時間
我會為左佢咩都唔理

唔好戇鳩啦
乜野時間對錯，廢話黎

係岩既，咩時間都岩

如果我早一年表白， 依家就唔使天各一方。
.... 可惜沒如果

無錯的時間

只因為從來不是對的人

認同！
點醒左我

無呢回事
只有錯的人

如果夠鍾意唔會咁

對的時間 錯的人

我明 我都有個ex唔肯為左我放棄去玩
所以係ex

有
果陣拍緊拖，同當時ex關係麻麻，又唔成日唔開心
同一個女仔好熟好有feel ，行得好埋

屋企問題
原來已經好多年喇

其實冇話啱唔啱時間 只係睇你肯唔肯試

我敢講，我同佢就係錯既時間，對的人

一切都係因為唔夠鍾意

岩聽

愛得深

總會有解開的一日

最後一齊左嗎

先要有勇氣